\thispagestyle{plain}
\index[in]{Lobet und preiset}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Lobet und preiset}

\beginsong{Lobet und preiset \linebreak}[]
\beginverse
1. \chord{E}Lobet und preiset ihr \chord{H^7}Völker den \chord{E}Herrn! \\
Freuet euch seiner und \chord{H^7}dienet ihm \chord{E}gern! \\
All ihr Völker, \chord{H}lobet den \chord{E}Herrn! \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{E}Grünende Fluren in \chord{H^7}herrlicher \chord{E}Pracht - \\
rühmen des Ewigen \chord{H^7}Güte und \chord{E}Macht, \\
rühmen Gottes \chord{H}Güte und \chord{E}Macht \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: unbekannt - Weise: Michael Haydn\\
TS: 675
\end{angaben}
